會員陳靜入一入黎

可以比返個名我未？ 反正你又唔用，不如比返個名我啦

= =？

快d俾返個名sis啦

Thx sis😢

搵我？

梨乜水